一人一個對付高燈L既方向

我先
跟返住佢尾燈再用高燈射返佢

死跟佢,跟埋佢返屋企,跟到佢驚

車尾裝大光燈

全車轉chrome色

仲以為樓豬想扯旗隊牙joe

放開油門架車慢，高燈L就自然會爬頭走
冇咪揸慢D由得佢跟尾

電池，銀仔，螺絲，石仔

市區塞車遇著高燈撚先慘

舊車就啪中鏡粒的落黎，
新車就中鏡自動幫你調較。

裝蓮燈射佢

見過有人車尾裝個閃光燈效果
單線一路跟佢尾一路不斷閃

發夢試過拎碌強光電筒射返佢

好多日本車新車中鏡仲未識自動變暗